咁憎中國嘅大家 國慶嗰日會點過

會唔會放假？
利申 準備個日準時返office喺門口坐到放工